# dl-procesador
Descripcion en VHDL de procesador para Diseño Logico - UNTREF

Para compilar los fuentes, crear un proyecto nuevo con Modelsim y copiar los archivos de este repositorio a la carpeta del proyecto.